====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' itinéraire relie des parcs , des villes et des villages et devient un élément capable de structurer le territoire à grande échelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

